LIHKG 伺服器最新情況

較早前因服務供應商出現問題使伺服器出現異常情況，我們已修復好大部份功能，並向各位受影響用戶致歉。

iOS 及 Android 用戶請重新啟動 LIHKG App 即可正常使用。部分用戶首次重啟時載入需時可能較長，以及「多媒體模式」有可能出現不能顯示縮圖的情況，目前正在搶修中。

在此感謝各位耐心等候，我們會儘快完成維修工作，及持續監察伺服器狀態維持正常服務。

如有進一步消息將於站務台及 Facebook 專頁發佈。

連狗老母比狗屌

搵01 support下 :0)

冇連登上你叫我地去邊呀

支持 連仔加油

最新狀況

Portal2

點解網上版有時會卡左係個頁最後個留意,落唔到下一頁,要手動轉頁

回水

賠石啦屌

搞到我睇甜故冇得連J圖睇

唔賠棄驚

點做野架

你個野壞左呀

繼續努力

admin們辛苦了

努力

上堂入唔到連登

通知有人回覆但係禁落去出唔到野

屌啦 搞好少少啦

辛苦曬

係7-11買左張連登卡但login唔到
Admin搞搞佢啦

點解少咗啲連衙兵
係咪請唔起人? 我可以平啲

賠償呢?

加油

屌你老母臭化

垃撚圾

登咁多廣告賺咁多
都唔整好啲個server

今次咁快出post

Google 廣告賺好多？加上咁多人用 adblock，連登我當有10個員工，搵得到自己份人工（一人兩萬鬆啲）真係要偷笑兼還神...

垃圾

連狗我屌你老母啦

收皮啦

垃圾，步高登後塵

駁唔到？ 負皮完咪算，何必衝出嚟打爛仔交

2017 - 2018 LIHKG 死 ser 紀錄
(內附大量圖片，不喜勿進)

平心而論 好過以前牙早

俾我講中咗 三個官方人員留負皮

2018年仲用緊single point failure
完全冇backup plan
賺咁多錢但用最屎既野
垃圾

得咁少 Google Ads 又咁多人開 adblock

可以賺得幾多

唔好衝出嚟屌我住

我真心想知